[SPUNK] Apink討論區(29) Concert後遺症 好掛住六波呀

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

全新排版, 已精簡頭版, 請細閱第一頁各資訊
最新專輯《Pink Up》公開發售喇
全新主打《FIVE》

MV:
와요 와요 와요 와

Apink（韓語：에이핑크）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的,第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

成員簡介:
박초롱 (朴初瓏- Park Cho Rong)

隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
出生地：韓國忠清北道
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑

윤보미 (尹普美- Yoon Bo Mi)

隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
出生地：韓國水原市
綜藝節目:
2013 - 15年 MBC every1《Weekly Idol》主持
2015年 MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》
2016 - 17年 MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員)

정은지 (鄭恩地- Jeong Eun Ji)

隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
出生地：韓國釜山廣域市
首張Solo ：《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日
出演電視劇:
2012年 tvN 回答吧1997 飾演 程詩源
2014年 KBS2 Trot戀人 飾演 崔春熙
2015年 KBS 無理的前進 飾演 姜妍斗
손나은 (孫娜恩 - Son Na Eun)

隊內職務：副主唱、門面擔當
出生日期：1994年2月10日（水瓶座）
出生地：韓國首爾江南區
電視劇：
2012年 JTBC《無子女便是福》飾演 吳秀美
2015年 tvN《第二次二十歲》飾演 吳惠美
2016年 tvN《灰姑娘與四騎士》飾演 朴惠智
綜藝節目：
2013 – 14年 MBC《我們結婚了》與泰民(SHINee)

김남주 (金南珠 - Kim Nam Joo)

隊內職務：第二主唱
出生日期：1995年04月15日（白羊座）
出生地：韓國首爾瑞草區
綜藝節目：
2015年 MBC《My Little Television》
2015年 JTBC《我去上學啦》
2015年 MBC《神秘音樂秀：蒙面歌王》
網絡劇:
2015-16年 NAVER tvcast《檢察官愛麗絲》第1、2季 飾演 千妍珠
2017年 NAVER tvcast《淘氣鬼偵探》飾演 玉珍京

오하영 (吳夏榮 - Oh Ha Young)

隊內職務：副主唱、忙內擔當、身高擔當
出生日期：1996年07月19日（巨蟹座）
出生地：韓國首爾陽川區
綜藝節目：
2014 – 16年 MBC every1《Weekly Idol》客席主持/主持
2016年 SBS《叢林的法則 (巴布亞新幾內亞篇)》
2017年 SBS《遊戲樂樂》

已離團成員:
홍유경 (洪瑜暻 - Hong Yu Kyung)

隊內職務：Vocal 領言
出生日期：1994年09月22日（處女座）

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

主打: I Don't Know 몰라요
MV:

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

主打: My My
MV:

迷你三輯
《Secret Garden》 2013年7月5日

主打: NoNoNo
MV:

迷你四輯
《Pink Blossom》 2014年3月31日

主打: Mr. Chu (On Stage)
MV:

迷你五輯
《Pink LUV》 2014年11月24日

主打: LUV
MV:
迷你六輯
《Pink Up》 2017年6月26日

主打: Five
MV:

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

主打: Hush
MV:

正規二輯
《Pink MEMORY》 韓版2015年7月16日 台版2015年9月22日

主打: Remember
MV:

正規三輯
《Pink Revolution》 韓版2016年9月26日

主打: 내가 설렐 수 있게 (Only One)
MV:

特別專輯
《Dear》 韓版2016年12月15日

主打: 별의 별 (Cause you're my star)
MV:

精選專輯
《Secret Garden超級精選》 2013年11月22日

台灣獨家超值盤
《Pink LUV + Blossom》2015年10月3日

個人專輯：
恩地迷你一輯
《DREAM》 2016年4月18日

主打: 하늘바라기(Hopefully Sky)
MV:
恩地迷你二輯
《空間》 2017年4月10日

主打: 너란 봄(The Spring) (Feat. Hareem(하림))
MV:

日語單曲及專輯：
日語單曲
1st Single《NoNoNo》2014年10月22日
2nd Single《Mr Chu》2015年02月18日
3rd Single《LUV》2015年05月20日
4th Single《Sunday Monday》2015年11月8日
5th Single《Brand New Days》2016年03月23日
6th Single《サマータイム！》2016年08月03日
7th Single《Bye Bye》2017年03月29日
日語專輯
Japan 1st Album《Pink Season》2015年08月26日
Japan 2nd Album《Pink Doll》2016年12月21日
日本精選輯
《2011-2014 Best of Apink - KoreanVer-》2014年12月17日

數位單曲：
單曲
恩地 - 《마니또》(Manito) 2017年09月09日
混音單曲[purple]
《It Girl》2011年06月13日
《BUBIBU》2012年07月06日

紀念單曲
出道一週年 - 《4月19日》2012年04月19日
出道一千日 - 《Good Morning Baby》2014年01月13日
出道四週年 - 《새끼손가락》(Promise U) 2015年04月19日
出道五週年 - 《네가 손짓해주면》(The Wave) 2016年04月19日
出道六週年 - 《Always》 2017年04月19日

OST 作品
[Apink] 守護老闆OST -《讓我們就這樣相愛吧》2011年08月03日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.1 -《All For You》 2012年08月28日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.2 -《우리 사랑 이대로》(Just the way we love) 2012年09月04日
[恩地] 3Days OST Part.2 -《그대라구요》(It’s You) 2014年03月05日
[普美] 썸남썸녀 OST Part.1 -《Lovely해》2015年06月16日
[南珠] 더 매직: 리틀톰과 도둑공주 OST -《The Magic》2015年09月24日
[普美] 灰姑娘與四騎士 OST Part.4 -《Without You》2016年08月28日
[恩地] 大力女子都奉順 OST -《그대란 정원》(You’re My Garden) 2017年02月24日
[普美&南珠](Apink BnN) 學校2017 OST Part.6 -《I Pray 4 You》2017年8月13日

合作曲
耀燮&恩地《Love Day》2012年03月13日
賢勝&恩地&南珠《A Year Ago》2013年01月03日
許閣&恩地《Short Hair》2013年05月31日
Cube家族《크리스마스 노래 》(Christmas Song) 2013年12月03日
勇敢兄弟&普美&南珠 (BnN)《My Darling》2014年06月27日
許閣&恩地《이제 그만 싸우자 》(Break Up To Make Up) 2014年07月08日
陸性材&南珠《사진》(Photograph) 2015年06月02日
[Sugarman] 普美&南珠《잊었니》2015年10月21日
[Sugarman] 普美《Sweety》2016年06月01日
Summer 11 (普美&南珠)《Merry Summer》2016年07月20日
許閣&恩地《바다》(Bada 'Ocean.wav') 2016年07月21日
M.I.B (Feat. 普美)《너부터 잘 해》(Let’s Talk about you) 2013年12月02日
Jiggy Dogg (Feat. 夏榮)《제일 잘한 일》(The Best Thing I Did) 2014年07月30日
David Oh (Feat. 普美)《알아 알아》(I Know I Know) 2015年5月11日
尹賢尚 (Feat. 普美)《밥 한 끼 해요》(Let’s Eat Together) 2015年09月24日
Damiano (Feat. 南珠)《달다 지금》(Sweet Now) 2015年10月28日
HANHAE (Feat. 恩地)《여름, 아이스크림》(EYESCREAM) 2016年08月18日
MC 夢 (Feat. 恩地)《널 너무 사랑해서》 (Visual Gangster) 2016年11月01日
[Hip Hop Nation 2] Microdot&Basick&創造&Joo Suk (Feat. 南珠) 《따분해》(Boring) 2017年01月04日

演唱會：
演唱會：
《Pink Paradise》

韓國場・新加坡場・上海場
2015年1月30/31日・2015年3月22日・2015年5月30日
《Pink Island》

韓國場
2015年8月22/23日
《PINK PARTY：The Secret Invitation 》

韓國場
2016年12月17/18日

TOUR：
Japan 1st LIVE TOUR 《Pink Season 》

名古屋・福岡・大阪・東京・東京
2015年9月3日・9月5日・9月21日・10月4日・10月12日
1st North American Tour 《Pink MEMORY: Apink North American Tour 2016》

Vancouver・Dallas・San Francisco・Los Angeles
2016年1月5日・6日・8日・9日
Japan 2nd LIVE TOUR 《Pink Summer 》

北海道・東京・東京・大阪・福岡・愛知
2016年7月7日・9日・10日・16日・18日・23日
Apink “PINK AURORA" ASIA TOUR 《 PINK AURORA 》

台北・新加坡・香港
2016年11月18日・11月25日・2017年2月19日
Apink “PINK UP" ASIA TOUR 《 PINK UP 》

香港・台北・曼谷
2017年9月23日・10月8日・11月4日

留名兼推我家瓏瓏

APINK - HKG/LI HKG [SPUNK]網頁仍在建立中[過渡期專用]

APINK - 中文應援教學

官方週邊產品一覽:

申請Daum Cafe方法(by chingpk)

綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

各飯站網址及SNS:

成員經典片段:

Plan A新位置:

Apink (에이핑크) Official YouTube Channel

Apink Official Facebook Page

Apink Official Instagram Page

已認證成員 Instagram
初瓏:
普美:
恩地:
娜恩: (舊marcella_the_naeun)
南珠:
夏榮: (舊o_h_y_y)

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以[url]格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字
SPUNK 命名起源

昔日舊POST:
HKG:
LI HKG:

開POST TEMP:

Steve_Rogers巴打整理 Apink 小卡交換 google form:
Apink Dear 小卡交換:

Apink 2017 Season Greating 小卡交換:

Apink 日單ByeBye 小卡交換:

Apink 恩地 Solo 공간 The Space 小卡交換:

Apink Pink Up 小卡交換:
填表:

結果:

歡迎大家加入討論，成為SPUNK既一份子!

留名

Apink 第三場演唱會 - Pink Party
HK Golden Panda大米應援. 腦魔衝出香港

Panda全面進場

新飯留名
蝦翁bb世界級

有冇人些牙蝦翁圖
睇完演唱會愛上左佢

新post留名

長髮蝦世界級

咁多位panda請注意
為左post既整潔
希望之後既新post大家都忍忍手先
直至開post個位巴打copy埋我quote個頁先開始留言 thanks

呢下好得意 想要gif

整左唔識po

upload 上 d 圖片網？

俾瓏家軍洗晒板

肥波呢！？

新po留名
瓏瓏nonono時期真心冇得輸

肥壠先係皇道

880 FM新粉留名

我愛Apink

tell me瓏瓏腩肉.jpg

新post留名
預祝台場演出成功

好狗
我專登唔出圖

新飯留名
機緣巧合下有張飛俾我睇923先做咗飯

sorry呀 我快手得濟
請多多包涵

老婆仔

為表歉意 附上可愛瓏瓏一張

kiss

93line

新飯留名
apink宇宙第一

踏入演唱會第四日了。好掛住Apink

咁快爆post嘅

新飯留名

留名
蝦翁+眼鏡冇得輸

呢張真係

好肥美

有無人有多條應援片既link
chorong hk個條睇唔到

新po留名好掛住佢地6個

日日都要loop
btw 果時係咪得恩地冇喊

正

瓏bb

出左應援片 好想睇

上個post有呢條 但youtube開唔到
&t=309s

有content id版權，要電腦先睇到

笑得好璨爛

恩地有喊架 佢之後有抹眼淚同“索鼻“

我都想知自己嗌得有幾大聲

get錯咗意思
唔好推

用電腦開
試過睇到

怕死之前係咪放緊台場飛

無心工作第四日

新post留名

夏榮bb

ibon

LM

娜恩baby LM

我愛瓏b

新飯留名
我愛六波

巴打諗清楚好wo
唔比心機工作就無得見佢地架啦
化悲憤為力量
共勉之

娜家軍

lm

觀音兵先啱

欲報之於娜恩也。

出師表

初瓏老公留名

嚴禁ff

又ff

panda留名

有個咁靚嘅娘娘觀音兵我都做呀

chomi 兩個好似

呢啲叫夫妻相

事實就是如此

偶像學校2017-09-15 南珠cut

叢林2017-09-22 普瓏提前預告cut(本放預一個月後)

旅行對決2017-09-16 夏榮(全集)(太難cut了 只能全集了)

旅行對決2017-09-23 夏榮(全集)(太難cut了 只能全集了)

恩, 補返呢幾條先... 好似呢個星期都無了吧, 要等下星期周偶了?!?

ibon仲有得買後面啲企位

Eunji is our wife

battle trip蝦夾埋兩集都唔知有冇5分鐘

唔洗諗 即刻交張入伍紙

咪扮我

兩條友

好似有眼濕濕？loop左條片幾次

好掛住佢哋

loop下綜藝vlive止下渴先

今日翻睇左三集showtime

有, 我之前cut左幾段加埋都有4分鐘...
係中間有d 夏榮有講野係vcr播緊個陣

所以都係谷住睇全集

係, 制作組好手法...

其實個時唔係講緊珠女咩

4分鐘

係
但我已經當左係佢

魔鬼身材

我大佬恩地

天使臉孔

六波 我愛你地 你地每一句我都記得 今次唔係最後一次 我會等你地

本身係希望為六波打氣 播完條片之後
反而係恩地同南珠氹返我地話「每次海外演出都唔會當係最後一次 之後一定仲會再見」

新飯留名
做新飯有咩要注意

唔好忘記密碼

無錯 我會去搵你地

等佢地已經滿足唔到我
韓場/cb就去搵佢地是常識吧

我愛蝦翁

一呢啲時候特別快爆post

熱鬧d咪幾好

無知問句 我想問粉要員姐係六波？

應該唔係

佢地把聲係個腦係咁loop 特別係懵地
我已經等唔切去見佢地

肥波個短髮look愈睇愈順眼 好cute

長短都咁正wo ching

中意短髮波

第一個po 老屎忽

長髮假普美 短普個小愛笑容甜到殺死人

我新飯
初瓏本命
有無多d佢嘅綜藝推薦

識睇一定係睇瓏瓏one night food trip

你地最鍾意既album係邊個?
我係pink revolution

secret garden
啲歌同埋專輯裏面啲相都好正

留名。

Pink blossom

因為第一首聽Apink既歌係Mr chu
印象好深刻 不過果陣仲未做panda

諗都唔洗諗 dear

Dear

Secret garden

Secret garden係最清純嘅mv
個期嘅Ballad songs最有feel

U you 無得輸

dear世界級

因為secret garden先會開始留意apink

我係因為普美係rm用鼻音同金鐘國講果聲oppa
之後先開始聽

新飯留名
923 之後會係咩呢

rm偶像大戰經典

係喎仲有Dear 本來想答Pink Revolution 但係Dear d雙人歌真係超正 好難揀

瓏娜首ordinary thing冇得輸

成隻碟都好有feel

如果有機會live聽到雙人曲就好

有生之年會唔會聽到果三首雙人曲一次

新人留名!!!
我愛APINK!!!

我揀pink blossom
Fairytale Love 同 so long 係我心目中太高分
仲有sunday monday都

其次應該係Dear 或者 Pink Revolution 之爭了

其實pink luv都好正 secret加左唔少分

secret真係拿黎做主打歌都得

Secret好正不過唔夠ToUs同love story正

講埋pink memory, dejavu我覺得係最有feel既side track之一

留名 如何回到當時

Eyes好好聽

Goodnight!

釜山健身黨留名

晚安

如果音響好d就好

呢個星期推post推得好快 六波

點解可以咁廢

good morning

Good morning baby

Good morning
係精神既

搵錢去韓場

早晨 你講得啱呀大家韓場見

早晨

有無panda會去台場呀

嗚呀

有冇人聽到To us同eyes會毛管棟 ?
依兩首真係好好聽 有種感動嘅感覺

但係to us啲歌詞sad sad地
eyes就直頭係sad歌

早呀

To Us
Eyes
Miss U

其實Apink好多慢歌都好正

仲有secret

So Long
Wanna Be
A Wonderful Love
Ding Dong

呢家直情想配個女聲耳機黎聽eyes

但d 韓仔 好似 唔太 like
明明 咁 touching

韓仔taste同我地唔同

so long同secret都係同一類sad歌 但係好貼切

我係dejavu同eyes 一起音樂/第一句就全身毛管棟

漏左miss u

好想live聽哂呢啲

慢歌好有feel

VE 5

亞博係咁上下

永遠base大過人聲

紅館音響真係好好多

絕對同意 好鍾意聽佢地唱ballad version

把聲聽落好舒服
瞓唔著就聽

阿粉又上週偶

掛住apink的第五日

Secret最尾個part三個主唱

eyes同miss u一開始珠女把聲就毛管棟

佢地次次上週偶都笑到我肚痛 好期待

2x 跳 five

Eyes 果句Turn around around around around 제발
一聽就毛管棟

背景有d滴水聲 仲好似流緊眼淚

珠女一開聲真係

Apink ballad歌完全係世界級正

六粉唱歌得綜藝得拍戲又得
我粉們真係宇宙第一

Ceci 女神

珠女

除正呢啲歌 我聽the wave最後一段好激昂嘅副歌都會起雞皮佢地嘅高音加上知歌詞講緊佢地可以清楚見到每個panda嘅眼神

我聽住the wave打lol，個人會醒神d操作會好d

識貨清

衰鬼又幾靚女

又諗返起佢地唱the wave嗰時
前面個條仆街企埋上張櫈拍片 搞到我乜柒都睇唔到

我都被人block住左
搞到全世界一齊企晒上凳真係好咩

Mr Chu 同nonono完全檔住左

係興奮嘅見到6波 企係度冇所謂大家都仲睇到 但係唔好咁撚過份呀 諗返起都嬲

萬中無一嘅實力女團
仲要超錫fans

fabulous

萌地

呢集一出場就out左再無鏡頭 有無搞錯

我見到呢集有恩地先睇，果陣以為之後會出返黎，點知……

好似話 eunji 有show
所以 先要 咁早出局

年年有fan song仲要自己作曲作詞真係邊度揾 成日都話做熊貓最幸福

最緊要唱到果下意境 聽完eyes
我好想保護初瓏

@choronghk

睇咗未？

女神

又收兵

想填form入伍

排緊隊了

做五期會員算唔算

一車車嚟排隊

推

瓏三歲

娜恩軍壯起來

瓏家軍站起來

邊度可以交form

繼續誓死推瓏瓏

呢張好得意好得意

Apink有娜恩， 絕世而獨立，一顧傾人城，再顧傾人國。

真係一個眼神已經殺死我

全部都唯飯

咁補返數 Chomi

肥

好正

APINK NO1

邊到有得領養d六隻兔仔？

Always No.1

夏榮隻狗狗 Bbang呀

叫夏包兒 好似主人咁可愛
準備睇人改名叫夏翁隻狗

做狗好過做人系列

做隻貓做隻狗不做情人

肚餓呀老婆

好葡萄隻狗

眼訓就去訓啦

肚餓食炒蛋啦

夏包係蝦翁花名喎
怇隻狗好似叫包兒

早晨 今日無得睇珠啦

早

太耐無追post 想問下今次演唱會係咪無小卡

好醜

顏藝滿分

顏藝女皇

夏榮遊戲樂樂 E37 鐵拳7

之前果D集數係第一頁有link

唔該

捱埋今日就見到佢地啦

早晨呀各位

第六日啦 好似好難過咁呢一星期

蝦翁咁樣打機
條頸唔痛咩

打機打到'忘哂型'

忘型 去打 機 的女仔
簡直係 世界 的清泉

佢 好似 打機 幾勁

唔好亂認老婆啦

點解今個星期好似過得特別快 可唔可以返返上星期

夏榮隻狗lm

hi羽狗

好想贏左夏榮之後比佢瘋狂咁打再同我沙冧 睇到個下真係會心微笑

坐隔黎 之後嬴佢 比佢打

11月8日出碟 11月23-26去日本

2017年最後となる、Apinkリリースイベントの開催が以下の通り決定しました！
恆例の【メッセージカード手渡し會】に加えて、さらに大抽選會【Apink THE CHALLENGE！】を実施！！
賞品として、Apink初の寫真撮影會(抽選)も開催！！！

Apink リリースイベント企畫 ~ Apink festival！~ 概要

■イベント スケジュール
・日程：11/23(木・祝) ～11/26(日) 予定
・実施エリア：東京エリア / 名古屋エリア / 大阪エリア / 福岡エリア 予定
※正式な日程、會場は、決定次第ご案內させていただきます。
(ウンジ欠席の情報は無し)

【イベント內容(參加方法)・賞品內容】

■Apink 【メッセージカード手渡し會】 ご參加方法
・ニューシングル「Orion」 CDに封入の『イベント參加・予備券』を3枚お持ちいただきますと、【Apink メッセージカード手渡し會】に、必ずご參加いただけます。
・『イベント參加・予備券』は、ニューシングル「Orion」のCD全形態に1枚ずつ封入されています。
・『イベント參加・予備券』を3枚お持ちいただきますと、必ず「手渡し會メンバー抽選會」にご參加できます。そして抽選で指定されたメンバーとの【メッセージカード手渡し會】に、ご參加いただけます。
※メッセージカード手渡し會は、メンバー個別イベントとなります
※手渡し會のメンバーはお選びいただけません。（メンバーは抽選で決まります）
※手渡し會メンバー抽選會ご參加の際に、『イベント參加・予備券』は回収させていただきます。

■【Apink THE CHALLENGE！】ご參加方法
・ニューシングル「Orion」 CDに封入の『イベント參加・予備券』1枚お持ちいただきますと、【Apink THE CHALLENGE！】にご參加いただけます。
・ガラポンによる抽選會となります。ハズレはありません！
※抽選會ご參加の際に『イベント參加・予備券』は回収させていただきます。

今回の リリースイベント ~ Apink festival！~ は、『イベント參加・予備券』3枚で【メッセージカード手渡し會】に參加するか、または【Apink THE CHALLENGE！】に挑戦するか！ お客さまが自由にお選びいただけるイベントです！！

■Apink 【THE CHALLENGE！】賞品內容
A 賞：【寫真撮影會(個別)】 - 2ショット・チェキ撮影 - ＜全會場合計：120名様予定＞
P 賞：【直筆メッセージ會(個別)】 - メッセージカードにサイン＆メッセージ -
＜全會場合計：120名様予定＞
I 賞：【直筆サイン入り・チェキ(ソロショット)】プレゼント ＜全會場合計：160名様予定＞
N賞：【もっとGO! GO! メンバー衣裝：ワンピース×6著 / バレーボール×6著】プレゼント
＜全會場合計：12著(12名様)＞
K賞：【メッセージカード手渡し會參加券】プレゼント ＜全會場合計：500名予定＞
【メッセージカード手渡し會】にご參加いただけます！ (メンバーは抽選で決まります)
參加賞：Apink 生寫真（全6種の內、ランダムプレゼント） ※ハズレなし！

假波

首先 你要贏到

向日單說不

係喎 夏包兒弟弟定妹妹包兒

暈了 又有日單

蝦翁打啲遊戲幾全能。overwatch又得。格鬥Game 又得

有冇片

派軍糧

攞住箱軍糧

遊遊樂樂

穩定軍心

唔夠分

yes,我一個食晒

痴線佬

難怪班宦官要做死你

今日產生左想學韓文既念頭
主要都係想聽得明又解得明六波們唱既歌

Vlive CH+ Put Your Hands Up EP2

一個月兩集

聽日幾點去亞博好

學緊 好難
안녕하세요

ch+真係好搵笨
好彩有蝦開下vlive

2⼁乛⼂

2點到啦

我都學緊。巴打邊間

我係睇得多佢地啲節目 睇睇下就自己識咗
依家聽第一次聽嘅歌嗰時都識聽7,8成 例如eyes

不停上youtube睇返個日d fan cam
好掛住佢地
希望唔好係最後一次

無限loop

瓏瓏 (推一下

幾點去排周邊好

今晚實瞓唔著

近排覺得珠珠靚左好多
雖然一直都咁靚

堅係
D 女人味 出哂黎

仲有 把聲 好靚

普美巴

apink d歌根本一晚唱唔晒

要學恩地話齋要玩通宵

咁就可以同瓏過夜

仲好記得上星期既今晚先拎到張飛

有無巴打聽日KFC等

我唔介意睇多個鐘MV
比我回到0923

Me
請你食雞又點話

好想返返去923瘋狂睇mv等佢地出場

開始中毒係咁睇應援教學

我mv都應援埋又點話

仆街我都係

睇埋台場咪得

有冇人去台場

巨人巴

我可能 醒覺得遲

屌 聽到朴初瓏既普通話又諗起朴草靚

玩通宵之後，應該好多人都喊到眼腫，仲有熊貓眼，真正panda 認証

真正有熊貓眼嘅panda

盡顯甜美

想同你組團去一次韓場

可能未來 呢年 都唔得住
未必 得閒

時間呢家野吞兩吞就ok ga la

人生得意須盡歡啊 ching

點睇呢兩個女仔？

pretty girls

有機會就要睇呀ching
唔好到時先後悔

用眼睇

屈機

咩節目 ,想幫襯

tvn Albatross
10月4 2130（韓國時間）首播

講咩嘅

係高速公路休息站d食店做打工女

大家聽日expo見

聽日返完份PT就去

又post假相啦

好靚

又昆人入坑

入伍了

普美: 今次仲呃你唔到?

雙下巴呢

呢張好呃人

明明ig較哂6波都有通知
而家完全廢左或極delay
有冇人都係咁

我都係咁

IG問題 同埋ig live都成日無通知

ig live冇一次提過我

新人上水留名先
好想再見佢地

垃圾Ig 成日唔通知
啲唔關事既fd開live又成日彈出黎

係喎 仲以為自己問題
搞到次次miss左恩地d live
btw 假普開左新ig都幾活躍下

Ig問題啦，啲通知勁遲先有
恩地開live仲要冇back up先死
Miss咗就未必睇得返
肥波識玩ig又唔一早開

大神

肥波之前講過 佢唔開係因為煩惱咗幾個月應該用咩ig名

肥波開live應該會笑到仆街

最好係YO一齊開
一定好笑到爆

上次ch+live好正

仲等緊replay呀
淨係睇mini replay都覺得正

拖耐啲等你過期
要續先有得睇

good morning baby

好仆街，但屌住比錢

好似話因為係付費內容要過審批先
我直接俾月費等佢自己扣錢算

俾 點都要合埋眼比

星期六都早晨

morning

萬歲

續咪續

welcome

有啲youtube有backup

呢張圖有聲

好嘈

珠女啲女人味

台場有風褸買
港場週邊

台場有亞巡official slogan

平一半 勁呀香港主辦

頂 港場真係
想買唔知風褸定雨褸同slogan

支燈香港280 台灣兌返150
photobook香港220 台灣112

勁正！

各位早 有無人已經出發緊

求相認

係度

過緊嚟

呢6個女仔好靚

好想買windbreaker 但係買完得個擺字...

想要件風褸啊

去con再著囉

痴線

件風嬲五期會員咪有 不過要食炒價姐

就黎兩點啦 準備坐巴士入亞博

寫咩名好

同緊巨人巴食緊KFC 有無相認

到左kfc

想買返件風褸
五期冇連埋一齊買風褸 好後悔

namjoo is my wife

珠女好靚呀
珠女vlive把聲好萌
但佢自己話唔係感冒
唔通琴日唱完k玩到把聲拆哂

呢個自動淘汰 我發夢見到恩地，佢今晚一定會咁講

一陣就可以見到佢地好興奮

no not your wife our wife

冇人既

係出面排緊扇呀 btw d扇好靚

其實 我 仲搭緊車

香港食水好深下

台場有限定 香港呢？香港呢？

唔係台場限定 panda 5期週邊嗰件嚟
利申訂咗

5期淨做左會員

我依家先搭過黎

啱啦宜家補返嘅機會就喺你面前

係機場唐記食緊飯有冇人join

KFC好多人呀

係時候食飯填飽肚入場 kfc等 食個快既

冇晒薯蓉喇

所以買咗個2號餐

我買果時葡撻都剩兩個

仲有半個鐘開始啦

已入場

btw 題外話 想問有無巴打有玩個隻The Rulers(好似係譯做權力遊戲?)

點解唔播下five mv

我係另一邊

大家都好投入

好前

down過全韓唔太識玩 改左名叫박초롱씨

咁就一星期
我好掛住你地！ 珠珠聲

組隊玩未

大螢幕播緊MV 應該播完就差唔多開場啦掛

仲未開始既

播完歌未

聽講有人走左入後台

瞓著喇

MV無限loop

Loop完未

D mv次序 都識 背喇

有冇補時ga

半個鐘啦 開始得未

安全問題要延遲

可唔可以轉下歌

邊個放炸彈 唔好delay到8點都未開場呀

播次Five得唔得

我應該係你附近

金南珠世界級!

等到8點都未開場 會唔會要取消無得開 con架

嘩喲嘩喲嘩喲嘩

有聲

我願意等落去

1 2 3 4 5!

出場啦

1 2 3 4 5!!!!!

他加哇!

3 Fairy

4 Eyes

等到了

呢張好靚 已做wallpaper

女神做左代言人

呢排多左好多代言同廣告喎

睇con專心啲啦

sponsor o姐?

要用眼睛留下回憶

大聲d嗌啦

係後下走廊行出黎 好近呀

兩個都正

留得低溫馨剪影已是不錯

好掛住六波們

嗌到聲都沙曬

女神真係好鐘意adidas

聽講恩地趕機拍劇無大合照同high 5

賣廣告賣到咁都仲未有代言

咁adidas真係好著

剛剛仆到去機場同恩地講左幾句再送機

full version登場

Wherever you are, I'm always by you side

Btw 影呢張相既巴打 真係影到好有感覺

其實個晚我好配服飯站既心意
可以令到六波對香港留下一個深刻印象之餘
仲照顧埋我呢類新飯可以知道點樣應援

Thank you

條褲 好貼

終於同到佢地high 5
好近呀
Naeun Namjoo Hayoung Bomi Chorong

女神咁好身型先著到
btw可以既話cut一cut quote
唔係既話追post會好長同麻煩

新飯睇到有啲想喊

呢排日日個腦係到自動播apink D歌
今次真係上晒腦

傳說中嘅孫娜恩運動褲

No No No

eyes 好正

我eyes上晒腦

The Wave

完全停唔到咁loop

終於翻到屋企 好可惜hi5冇恩地 但都好開心

聽住apink訓教就係一個good weekend

岩岩先返到
今日呢場真心好睇
1380都掂到手 抵晒

瘋狂FF mode
btw, 最後The Wave真係幾感動又震撼，企我隔籬既妹妹飯喊咗。

俾人企係凳到block住晒睇唔到

我格離個絲打都有喊

1880冇得掂

普美

remember 6波

肥波個粉紅頭

早晨瓏圖

娜恩 初瓏 恩地 普美 南珠 夏榮
？

早晨

我都分唔到過左一日定第八日

呢家每晚loop段應援片

初瓏呀

佢地架機應該就起飛

我要真普美

MR

壓軸出場？

當然之後仲有

實力派女團

livear係咩

紅地氈

睇完個post 覺得live ar呢樣野真係好奸 一早錄埋啲抖氣聲扮現場live(如果我冇理解錯)
Apink實力女團

實力6粉

娜恩好似感冒 唔知有冇聽錯

點樣可以唔用APP 睇

THX 原來開左M版

正職

黑瓏

鬈毛

KMF直播

後台

車神恩地

好正 ig不停比佢地洗版

笑咩

正職打機 副業idol

覺得official apink ig打啲caption幾搞笑 又唔係俾hea貨

好想同佢地瘋狂打機

明明有幾團個主唱都唔錯
點解要用LIVEAR

可能係啲舞都太激烈

想問下韓國個演唱會遲d會唔會出Blu-ray?

無人知喎 不過99%唔會

韓國唔知點解唔興Blue ray

就到apink了

到啦!!!

12345！

到luv

準備好應援未

幾日冇入黎
各位ching都好癲ff番923出黎

甜普美

珠

因為得主唱ok

但今日apink聽落都唔似係mr

啱啱忙內ig直播有瓏瓏呀

屌個通知再慢啲 一禁入就完左

黑瓏真係好正

好彩佢地有save低

好似直播咗唔夠一分鐘

btopink

不得了

好彩有得睇返

蝦翁開live好靚女

新飯想問下邊個先係忙內

左邊嗰個

左邊 好似係

露齒笑嗰位喺忙內呀

左邊
應該係

黑瓏大技 鏡花水月

最唔似忙內果個就係忙內

蝦翁唔似忙內咩

瓏係隔離就難講

Sad but true

有圖

蝦翁邊忽似忙內

愛就是瘋狂

瓏瓏

今日個個都識出邪王炎殺黑瓏波

瓏瓏今日真係

6波全部都咁靚

普美髮型依家個長度好正！

fp高質

睇樣都知係左邊啦

黑髮好高汁

普美連頭髮都carry得起

好想攬攬

假的 全都是假的

好似打交前擺pose

想問大家通常邊到拿六波們既圖

今日六波真係世界級

假普美

女神

恩地

珠女

唯一搵唔到蝦翁飯拍

好靚
淨係搵到行red carpet既蝦翁

想問下今次日單a盤送咩

※グッズ内容：Apinkアロマキャンドルセット（Apinkロゴ入り・キャンドルグラス×1個＋アロマキャンドル×6個）
"香薰蠟燭套裝"

屌

講起買碟 襯來緊星期四放假諗住出去信和/hmv買

其實邊間真係計銷量榜 我唔想比啲19鋪呃

上網睇過 好多都係一個謎 所以想請求呢到既國寶

Btw 好想盡點綿力支持Apink

HMV好貴喎 無清貨優惠至少貴一成
信和一樓mini同sky應該都計榜

兩間都話計h榜

早晨！

早晨 放假都咁早起身既

肥波靚左咁多 又搵假相收兵

唔係早起身，係未訓

放假要玩盡捱夜

早晨恩地

攬攬

珠女去左濟州玩

早晨蝦翁

Have a nice day

好多早晨相睇

一齊打機

好想跟機

想坐大脾

我要渣GTR

出街又見到apink巴士

肥波最假嘅時期

呢set中秋節快樂世界級

假到

最假應該係only one果陣

1次都見唔到

雖則 假
但我甘心 被 呃

與Apink共度中秋佳節

點解琴晚成個backstage都唔見佢地

老婆line

好想聞呢套衫陣汗味

VIU K1頭條
6波將來一定會拎到大大獎架

唔好咁變態好喎

真係開通宵con就正

中場休息
叫 埋外賣 同 6波 一齊開餐

你想唔想先

好想喂佢食野

可遠觀而不可褻玩焉 ok?

癲夠未

求屌醒

真
咪做痴線佬

南珠講廣東話“K1頭條"好得意

係既 知錯

諗起都開心

蟹家買家

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以[url]格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字

叫春返屋企叫啦

放6波調和下氣氛先

送大家一個假波

放下相先, 琴日kmf啲相, 其他執緊

道別重聚也有日記

琴日地b套衫靚
等睇more

我有個異性同學係好鐘意普美

成日同佢小學雞式嘈普美定娜恩靚

條手臂

我有個異性同學係好鐘意普美

成日同佢小學雞式嘈普美定娜恩靚 [/quote]
咁 快d 溝左佢啦（如果你single)

日日 咁 嘈 都幾幸福

迷珠黨留名
好鍾意珠女打乞痴個樣 好可愛

好掛住mrchu果期既恩地 靚好多
而家普美短髮仲靚症

咁 快d 溝左佢啦（如果你single)

日日 咁 嘈 都幾幸福 [/quote]
魔音笑聲普美好正

又可愛又型格

普美短髮可愛左好多

六個都咁靚

依家唔靚咩

咁 快d 溝左佢啦（如果你single)

日日 咁 嘈 都幾幸福 [/quote]
想hehe普美巴
靚仔到

Right!各有姿色

6波永遠都咁靚

溝女?不了 我只忠心於女神
娜恩軍 we trust

btw 傳聞話呢到有個8成似初瓏既女仔

依張應該係我影過咁多瓏之中, 最靚既一張

女人地

why not both

人中之瓏

而家恩地真係好有女人味

女神收開觀音兵

高質瓏相

話咁快 台場又就到

睇V LIVE都聽唔到有咁強大嘅應援聲
LUV

FIVE

飛未

地B

想問下有無片影到珠女果晚打乞痴

到台場個日就過左2星期

又loop緊個日啲飯拍

真係好大聲

頭先巴打po個viu K1頭條南珠都有打

喺1分12秒後面

官方有時收應援聲收得好細
睇番fan cam先知

到時大家又再loop多次

熊貓

又可以一齊KFC

有冇聽過Let's eat together?

呢個長度剛剛好

點解可以咁靚
連打乞痴都咁靚

點會冇

終極假普美

原來仲有終極版
小弟又長知識了

又回到最初的起點

全部都係假普美

明明應援聲先係精髓(除左6波表演之外)
我呢幾日睇返vapp 219 d片 (搶唔到飛去唔到真係一大遺憾 )
219係apink第一次黎香港單獨演出
hk panda等左6年終於可以見到6波一面
一出場唱Only One個下應援
Park Chorong Yoon Bomi Jeong Eunji Son Naeun Kim Namjoo Oh hayoung 真係好大聲 聽到呢下即刻眼濕濕
6年啦 終於可以係台下為台上既6波不停瘋狂地吶喊尖叫 呢份應援真係無可比擬
我相信6波係台上聽到台下既我地咁大聲應援 嗌佢地個名 都會覺得自豪感動

呢首歌咁就兩年

第一次係唔同D

明明應援聲先係精髓(除左6波表演之外)
我呢幾日睇返vapp 219 d片 (搶唔到飛去唔到真係一大遺憾 )
219係apink第一次黎香港單獨演出
hk panda等左6年終於可以見到6波一面
一出場唱Only One個下應援
Park Chorong Yoon Bomi Jeong Eunji Son Naeun Kim Namjoo Oh hayoung 真係好大聲 聽到呢下即刻眼濕濕
6年啦 終於可以係台下為台上既6波不停瘋狂地吶喊尖叫 呢份應援真係無可比擬
我相信6波係台上聽到台下既我地咁大聲應援 嗌佢地個名 都會覺得自豪感動[/quote]

有遺憾先懂得珍惜

老實講我今年九月先做熊貓 錯過左好多與六波既時光

把聲超靚， 人又靚
不過唔鐘意沖涼

唉

早知今晚早D去訓覺

諗番起瓏瓏喊晒口果幕

好芯

巴打你⋯⋯⋯

人有錯手

無事既

Good Night Baby

娜恩圓似月

仲quote

冇事冇事 冇入錯post

Po多啲珠女就岩啦

現形

幫一幫巴打手

聽朝明明要番早 早知我都早DGood Night

月既不解飲 娜恩隨我身

返學既我仲做緊功課

same

睇住apink趕工特別精神

小心post 錯mmm

好似偏心未貼93 line 貼完我去潛一潛水先

冇眼睇

聽住Five 做野事半功倍

連普美都嘟嘴嬲你

各位Panda晚安 六波晚安

斷正要點罰?
極刑少不了

剪JJ

巴打你⋯⋯⋯[/quote]
[/quote]
唔好quote啦

初瓏會同巴打條肋骨say hello

我以為自己入錯po

有丁絲打真係要變真絲打啦

白瓏幫下你
quote一quote

想同第幾節第幾條肋骨say goodbye?

完美示範 一失足成千古恨

白瓏巴rip

真係幫下白瓏

原諒白瓏啦
見佢平時咁勤力post apink

D 芯

萬歲你都要小心呀

中間果張

各位芯都係啊

Petal 珠正到

用珍藏救下白瓏啦

bam

一失足成千古恨

紅牌!

係就Po多幾張啦

電腦搵下先

喂 唔好借啲意放犯規圖1

有更bam既gif，不過唔會po

唔好貼呀 會死人架

所以po其他

唉
幫下白瓏巴

芯斷正

清你今次真係水洗唔清啦

算啦放過白瓏

哇咁熱鬧阿
都推返幾頁美照 放過白瓏啦

花心晏爹

早抖
好心人放過白瓏啦

邊個黎
真心唔識

識apink就夠

又岩
送你瓏瓏一張

我試過啦都

又夠鐘起身

估唔到白瓏都係芯...

到底呢度有幾多花心panda

好失望

扁嘴普

好可愛

你唔會想知個數量

竟然係度見到絲打

真係好唔要得

假架呃我唔到架

調返轉數專一應該易數好多
我諗得我一個係

好想呵返佢

點解 我視線 去左相 的中間

Apink中秋祝賀

新飯頭先追post 好似有幾個新成員加入咁既?

我都係

?????????????????????????????????????

好想彈佢個扁嘴仔

唔明

報數

1

2

3

4

蝦翁豬好有氣質

5 five

6

7

8

9

10

唔洗數啦 全部都係

不如唔好接龍

下個post既口號要始終如一

下個post預祝Pink Up台場順利成功

聽晚做啦

我娜正咗好多

真普美

打工定食嘢

食餐飽先開始做架嘛

啲圖有聲 好想快啲睇呢套

快啲食返個雙下巴仔出黎先啦

個cam移上少少都睇唔到

agger

真普美特別可愛

凹咗落去

好可愛啊

佢哋唔係全部用iphone咩
部電話咁似samsung ge

肥波好似用S8

喂 你講咩呀

幅相係咪有塊白色膠紙痴住遮住個牌子

上節目正常都好似要遮

唔可以亂幫人賣廣告

岩呀

輕輕一推

就黎要轉本命

肥波同我一齊G持3叔

我已經分唔清我本命係邊個

恩地更新

我不嬲 都普美
可愛 搞笑 真性情......etc

本命猩普美

肥波猩猩

戴定頭盔先, 今個星期係得周偶有野睇?

普美的劇好似係9號先係首播?

周偶睇預告好似係下星期先有
普美套劇9號播 聽晩有明星Part time打工新綜藝

過多兩個禮拜去叢林又要再扮過

短普跳舞真係好正 節拍感又好 個人又可愛

第一隻預吿已經有得睇

後日放假坐定定等睇中字熟肉

上個星期預吞應該就係今個星期吧??
中秋特輯唔會中秋過後先播吧

咩節目

我係咪要再重新放一次地址??

瓏普 叢林預告(本放預三星期-四星期後, 到時出左會再放)

謝

舊時肥嘟嘟好正

睇預告週偶好似係師弟團同白瓏巴果隊 上喎

太多隊要分兩個禮拜先播得哂

咩呀 睇週偶支持師弟咋

睇預告睇唔出邊隊上先
要到聽日先知了咁

兩星期都播唔曬啦 成20隊

娜恩南珠夏榮

聽日果集係出道1-4年團

yes 又可以棄睇一星期周偶

就黎爆post 唔知夜d爆唔爆到 聽日個個返工返學又會無人開

吹d咩可以爆到post...
貼圖大戰?

咁快又爆一個

貼錯圖

證明六波人氣爆燈

又黎

有時候覺得Five既歌詞好勉勵
數到五要休息下

利申 又返學又返Pt 已經喘唔氣了

錯圖換大量六波既圖

6波為你打氣
我同你一樣 但係返學點辛苦都要返pt 為嘅就係去韓場睇女神

出左後半

我都同你一樣呀巴打
心諗住6波就過到去架喇
韓場見啦

睇完仲有動力

山腳啲應援聲大到山頂都聽到

一路聽一路跟住嗌

好想一齊嗌

L O V E LUV 有路人/其他飯一齊嗌
嗌成員都可以咁大聲

five都有

咁建議大家今日開始跑步練氣 學發聲
一個叫到上山頂 人又健康左 應援又勁左

千里傳音

已ready睇韓場

其他飯都幫手應援
好感動

六波中秋節快樂

最後10下貼圖爆post先

伸個頭上黎偷睇下先

痴線邊有得六個都咁靚
我就快分唔到我本命係邊個

中秋快樂